### 美国金刚公司出品一一

![image](l-w-s-athird.png)
## 翻墙神器金刚梯

- [ 金刚公司 ](/list_kk.md)精心打造
- 带您穿越[ 长城 ](/list_abcofvpn.md)、给您全息资讯
- 覆盖[ 主流智能设备 ](/list_kkproducts&services.md)、全方位VPN护航
- 视频流畅、画质清晰
- 基于美国法律的[ 用户信息和用户隐私保护 ](/Endusercontract.md)
- 不用下载App 四条参数就搞定
- 适用安卓、苹果和Windows

### 安卓新朋友？[点此获取金刚2代app梯](/dl.md)  
### 苹果新朋友？[点此免费注册，获取金刚1代金刚号梯](https://github.com/a2z18/k/blob/master/README.md)
* 注册后，[ 金刚网 ](/kksitecn.md)自动给您派送免费试用翻墙[ 万能金刚号 ](/multipurposekkid.md)+30GB免费流量（流量有效期1个月）<br>
* **免费试用1个月**，试用满意、且欲继续使用，再购买下期流量<br>
* 注册即获200点积分
* 扫朋友码注册？多得20%流量
* 只浏览网站不需很多流量？低流量**长期免费**服务一定适合您
* 每推荐两个朋友赚一个月服务
* 推荐朋友赚积分，积分可付服务费

注册链接不好用？请[发电邮给客服，告诉客服您正面临什么样的困难](mailto:cs@a2zitpro.com)，让客服来帮您。

### 老朋友无法访问金刚网？
* 先连通您的[ 金刚号 ](/kkid.md)翻墙，再访问[ 金刚网 ](https://atozitpro.net/zh)   

**联系客服**：
  * 翻墙登录[金刚网](/kksitecn.md)，在论坛提问，或[联系客服](https://www.atozitpro.net/zh/contact-us/)(确保您能找到金刚)
  * [发电邮](mailto:cs@a2zitpro.com)，让客服来帮您。
